點解你咁鍾意問我做乜唔開心

你真係唔知我唔開心係因為你咩
點解每次我放負能量
你都要走嚟問我are you ok

每次我都會答你 我ok
跟住就會end topic
如是者 我地每次傾計嘅話題都係你嘅問候
但我地再返唔到去之前咁

其實我只係想呻下 可能就會冇事
俾少少時間我 忘記你帶俾我嘅歡樂
忘記我地曾經每日嘅暢所欲言
甚至忘記你呢個人
我就會冇事

但點解你唔俾我忘記你
之前突然走入我嘅世界深處 然後疏遠
而家就每日突然一句問候 跟住走人
你只會令我越嚟越需要你
越嚟越唔捨得忘記你

既然你選擇咗唔再好似以前咁
可唔可以唔好再咁關心我

我在防備 別發功

即係 hi-bye friend

而家exactly係
不過「hi」變咗「are you ok」
「Bye」變咗「ok」

情聖型人格
覺得自己好偉大好顧及人感受

像佢沒來過 沒去過

但我唔得

情路太平坦第時無野好回味

我個ex會考時飛我，然後問我最近點，考幾多分。我頂佢個肺。

Hello絲打

咁你唔好答人你ok未得..

其實點答得出Ok 係你搞到我咁

我答ok就係唔想我真係交哂個心俾你之後你又走

Block左佢得唔得

Block真係太惡
同埋我地有唔少common fd 費事啦

我試過del哂whatsapp ig fb
但過咗兩日始終發現自己未捨得一刀切斷哂 (重點)
想俾自己少少時間自然淡忘
Sor好廢勿屌

死臭閪 快啲死啦你

咁惡小妹怕怕

妹妹怕搵條假鳩捅下佢

人地問你，你自己答okay 想點?
口不對心，邊有人識讀心術?

I totally agree with you la

咁唔通答唔ok
「係呀 因為你呀」?
我就係唔想下下糾纏落去

Jesse

有個句講個句，唔okay啊，人地再追問咪直接講囉。唔想講就直接答唔okay 跟住唔想同你講，下下要人讀心就根本岸久

人地想關心你咪比個機會人囉，反正你又放唔低。講兩句又唔洗下下話交個心出嚟嘅

屌
咁係你自己感情用事渣喎
係你要被佢影響到 唔係佢影響你

一關心我已經 等於再殺死我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》